區選大勝，只是險勝｜制度不改，下次必敗

黎潑下冷水，唔好開心得咁早，如果你細心睇下得票，其實都係維持返「六四黃金比」（六成民主對四成建制）。

區議會一遍黃，其實只係因為區議會用單議席單票制，如果聽日即刻立法會選舉，係比例代表制下其實建制一樣有贏四成地區議席，再加埋功能組別，一樣穩過半。

即係點？即係話，流左咁多血死左咁多人，親中建制一樣要票有票，蛇齋餅糭、種票、旅遊巴選民、老人院選民，仲未計藍絲廢老，成個香港政制根本千瘡百孔，問題完全未解決。

都係果句，問題係個制度，唔改，一定冇得贏。

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

留意五大訴求

仲有時間，大家一定要討論多的搵方法拆